721 沒有不上街的借口

唔洗驚 香港人大家互相支持

加油

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

屌住呀